有冇巴絲 一個人在池袋?

一個人真係好難食到好野
又唔識日文

This this this

指住啲野食講 collect collect collect

有圖就係
冇圖果d 小鋪 都想試下